洗撐警hashtag/page版

如果用黑警知法犯法真相圖洗各大social media嘅撐警hashtag/page 有無用 認真問